退休後仍佔用警察宿舍近三年 警員遭入稟追討逾21萬租金

一名警員於2016年8月退休後，未有按規定交回警察宿舍之單位，律政司長代表警務處長入稟區域法院，追討該名退休警員逾21萬元租金及利息，並交還宿舍單位。 入稟狀指，被告吳立斌與家人自2004年5月獲分配入住上水已婚警察宿舍，須於退休前休假後兩個月內，交還宿舍單位，否則需支付市值租金。但被告在2016年8月退休前休假後，至今一直佔用單位並沒有支付租金。 律政司長代表警務處長現向被告追討逾21萬元租金及利息，以及要求被告交還單位。

- Copyright © 2019

市值租金 3年21萬?

點樣可以住咁耐無人理